想推介一套漫畫《星野，閉上眼》

而套漫畫係戀愛類型，但比其他唔同嘅地方係男主嘅性格較為陰沉，一直被班上同學無視
隨住劇情發展，男主需要幫女主每日化妝，而同時想慢慢改變自己

而我較喜歡男主會唔理他人目光，去捍衛自己認為嘅正確。亦因如此，慢慢有各式各樣嘅人找男主麻煩

暫時更新到66集更加係故事嘅高潮，令我忍唔住向各位巴打推介
希望大家中意

漫畫link: （求其搵嘅漫畫網）
/

初初有追，但之後變咗男主周圍幫人就冇睇

+1
追追下冇咩動力睇

後尾反省左

我都係咁既原因無睇

睇哂生肉 覺得唔夠喉 想佢出番外

望到張圖覺得有少少似日常

越後對女主角越反感
成個低能兒童咁

博士大個咗

收藏左先，今晚再睇…

咪住，你個 #3 Post 呢？

黑妹咁正
點解唔係女主角

黑妹
四眼妹

呢套有搞基之餘 仲想搞埋百合

Why not all

唔知出唔出好

斬左仲有咩好講

出左先啦！